講下世界上任何你覺得比人吹大左嘅嘢

c朗，唔係唔勁，但無資格同美斯齊名
陳奕迅，以前唔錯，宜家hea唱
榴槤，狗先食

賓周會愈吹愈大

伊巴復原力

所有補習佬，吹捧到千萬年薪，
替班學生哥感到可憐

高登

Xianggang

有啲補完仲要貶低日校老師
排果啲乜撚嘢主房就係為左見補習佬真人真係on撚9

tbb女神

霍金

氣球

錢

美斯

China

連登無小學生

Singapore

李小龍
拍戲當真

同大陸班生蕃一樣， 吳京拍戰狼當真一樣

的士陳

手指舞真係屌晒老母

耶穌

科蘭

莫雷拉

之前聽到有人話李小龍可以打爆泰臣